果然黑碧先係雲加忠實信徒

第四

佢有係出過場先

England thought they would win the world cup according to Pep effect.

They don't know they will finish fourth due to Wenger effect.